發現有人開始將維基百科 中大同臺灣、反共 嘅資料刪晒

包括
新亞書院嘅宗旨
錢穆等反共思想
仲有受臺灣總統府資助嘅野刪晒

而家回復左

中共就係想係網絡上洗歷史

大陸人好鍾意改維黊，香港wiki 都係比佢地玩謝

大家幫幫手睇實

應該又係百無一用是書生個仆街

report 班支那匪

中文維基唔係一向都係垃圾黎？

係, 一轉英文圖文都齊好多

無咩用，有啲admin 都係大陸人黎

睇開英文維基
呢個時勢一定要識英文

英文維基 中大個條目有鬼咁多野咩

咁同自私無咩差別, 我知道真相就得. 唔識英文就你事比歪理洗腦與人無尤.
但係呢批文盲會好快將真相改寫, 大可以話英文版係假.
君不見每個大陸人都當左九八年金融風暴係大陸打救香港? 事實當年香港個根基強過大陸, 係任一招同大鱷攬炒加上俄羅斯出貓擊退食螺絲.